(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第21天 - 傳有條件解封禁令

第21天的居緊三十，今天不在家景清頻，出去拍外景當然也會讓大家重溫去年一個十分瘋狂的潑水節露天晚會：